覺唔覺好多人都係人云亦云咁去屌鳩陳詠謙？

老實講佢d詞真係唔差wo
你班撚樣識閪填詞咩見人屌又屌埋一份

係
我特別鐘意 我現時自己肯做飯

出現了

在夜晚講早晨

惡撚到 唔鍾意又屌鍾意又唔俾

我比較鍾意殘忍只需一棍

途經幾百萬傷口

身邊太多假人

佢填俾aga果幾首其實唔差，仲有shiga既說一句同血一般紅呢兩首佢都填得幾好。

推